AirPods 出貨等待區 (2)

繼續討論QC

任買嫁喎

LMDKGH

12號出貨
無線版(後悔買無線無AirPower

灣巴做哂AirPods同Beats樓主

咁啱(1)post係1001咪順便開埋

想問下airpods邊到有得walkin買 第一代仲有無？

點解你唔開app睇和預約？

有冇相睇下下

總有班撚樣當間公司係佢咁 唔想幫人換
你遇到個好好 最少話你知可以再換

條撚樣有拎
不過係拎左自己果對比我睇 話都係咁

想睇第一代 而家仲有無得買

Studio A應該仲有 上星期去買電腦佢話有 但價錢唔清楚有無平

要打電話，拎code,職員填form退，冇貨換
總之係cwb ars個買嘢體驗都幾差下

3號已經收到

唔怪得我4月4號訂要5月3先有要等下一批

09/04-16/04 無線刻字嘅你地咩狀態

你買無線版？

柒撚到洗唔洗呀

呢個會唔會好D呀

ys 仲係冇郁過

用左一個星期, 每日用2個鐘到,
會自己斷2-3次連接係咪正常

網上訂購左無線版有刻字係咪冇得換

D qc 真係好差, 我上次左邊有問題, 之後hotline 肯成舊換比我, 尋日收到新貨, 2邊d 接口都有事, 好礙眼... D 接口好有問題
而且連接好似有問題.... 差爆電 無啦啦變0%
準備又再屌佢

各位巴打如果你地部airpods 只係接口問題，可以唔既就唔換算，因為驚你地愈換個airpods 愈差
我個airpods 係第一水，右耳電量可以一個鐘由100% —> 0%
電話放係隔離有時都會disconnect
最嬲係明明係有問題產品都唔俾我換，叫我維修，最後屌到佢退錢算

今次airpods 2 function 又無大改，仲要qc差，我等5月 powerbeats pro算

點解有得退錢

左邊無問題？
換貨啦，根本就壞

蘋果真係已死
啲qc
比得上iphone4天線問題

買左新AirPods 有線差電
覺得傾電話/WhatsApp 錄音果陣乜撚野雜聲都收晒入去
啲friend 話聽到好辛苦
冇用過第一代/其他無線耳機，唔知𠵱個係咪無線耳機嘅通病

乜依家d天才好似好唔掂咁

你而家係咩狀態 好1516
又想快d收到 但係又怕qc有問題

RMA返個新比我
個盒就冇野...兩隻耳都有問題
黑邊、去不到的黑污跡同埋唔知花定裂痕

大家都係唔好RMA返去啦，直接天才吧換貨啦，要等有貨一換一

屌你老母Apple

果班撚樣天才 根本唔想理你想換
想鳩HEA又一日
就算換比你 都係要等

我用緊超薄嗰種，閂蓋時會有少少頂一頂，不過係可以冚得埋個蓋

Airpods 響通話方面已經係頭一兩位，
暫時都係冇得同通話藍芽耳機比

係靜嘅地方都仲ok
不過一出街講電話就 冇隔走啲背景聲，將啲背景聲都收埋
本身用EarPods 講電話就冇咁嘅問題
唔知係咪關個mic 事

都幾貴呀，29蚊人仔兩對，送左一對有hook 嘅耳套，套左之後效果我覺得幾好，但都有d評語話冇咩分別，真係睇你耳窩個shape夾唔夾

今日拎到手 qc係差
不過唔換了 唔影響使用

係咪聽日先會出貨 等左好耐

上一代接口都係咁架啦
你地做乜9

成班見一個係咁就衝曬出黎
本來就唔係sell無縫一體式，有接口線唔影響使用有咩問題

有冇巴打成功walkin買

我情况同你差唔多，aos到舖拎貨，開頭又係咁耍9我
而家等aos寄過部新

香港人真係痴撚線
少少問題 (其實唔問題)
就個個衝去換,
咪就係你班友搞到而家apple 轉左policy

唔係，本身airpods冇降噪，佢嘅優點只係連接品質，同易攜帶

上次問士多話無無綫差版有貨

屌 前幾日唔見左AirPods
無線版有撚排等

咁樣佢哋冇貨都冇辦法要訂
最重點嘅問題就係倉庫，啲耳機寄出嚟10個有九個都有問題，我問過佢哋先知道原來倉庫刻完名就算鳩數Check都冇check入盒打包
所以我好肯定rma 10次有10次都係比瑕疵貨我

遲啲會變無限輪迴

airpods冇降噪？

感覺唔到有

我有d想打上去取消算

痴撚缐，退完又退，換第五次啦！

個Gap大撚到仆街！

問過啲籃精，話係第一代再開番改成第二代！

所以咁能多gap！

頭批真係狗也不⋯⋯

為左清蟹貨可以去到幾盡

講緊普通版？

降左架喎，你睇下其他 小米/華為 藍牙，明顥airpod已經降左燥。

條gap其實講緊邊個位?

唔會掛？ 個膠殼都唔值錢啦，有乜理由用返上一代膠殼？

拆出黎唔爛再重裝個成本仲高過啤過塊膠
airpods保養都唔肯拆機換電
個精靈似係9up

冇可能係拆1整2啦 成本貴咁多
又唔係好多零件用得翻

個app虧嘅，落到去冇貨
但Refresh極都係有現貨

唔信就算，希望你地怏啲同我清哂頭一水貸！

我用開mo記，plantronics
對比下感覺唔到有

1299先有貨喎

咪係

屌, 影黎睇下, 點樣有GAP 位
你班撚屌吹毛求疵

哦

走撚開啦 天才仔

咁樣係咪12號出貨冇望

我用上一代都係咁架啦

睇黎要軟件有問題先爽脆咁換
硬件有問題就想留難用家

11/4既我仲pi緊

9蚊套？

買左無線充電版， 試下放落隻用開既Verbatim Qi 無線充電座原來係充唔到既， 試埋朋友兩隻d 無線尿袋都唔得，但全部都叉到 iphone 10.
最後上左genius bar, 試佢地隻belkin 先叉到.

原來唔係隻隻support.

咁買1299得啦

即刻無意欲買無線 再加上AirPower唔出

唔撚係掛 我都係用verbatim 仲等緊送貨

全部換唒 應該無 而家全部都係要訂 walk-in ? 等多1-2個月啦應該 我今次都以為walk-in 就有 佢話全部無貨 一定要訂先有 d貨都係留比有訂嘅客 其實AirPod 2代同1代差唔多價錢 仲好用添 不過我唯一擔心嘅嘢係點解可以hey Siri 就可以同Siri 講野 平時有無濫權偷聽我地講嘢send翻比政府就唔知 利申 已訂 最遲26號到

應該無 蘋果講明訂左就無得換

鳩買左隻用到

qi有分1/1.1/1.2

買左1299現貨

邊到有？

又一城，不過我今朝在apple store apps 訂左先，即日取貨

啱啱即刻上個apple store睇 尖沙咀有現貨 半個鐘就收到取貨email

第一次用airpods嚇左一跳
新買返黎唔夠一個星期，充滿電之後聽左一首歌就跌左1%
音量開緊大約30-40%，係用家問題定係airpods既電本身就咁虧
另外個充電盒充滿電，過一晚夜跌4%算唔算正常

btw仲用緊ios 12.1.4, 唔知會唔會影響到

好撚正常, 上代都係咁
因為兩隻airpods 只係standby, 不停都用緊電
個CASE 不停向airpods 充電
用用下會襟用啲,
第一代係咁, 第二代唔知

用多一年
1hr就會冇電

耳機無限叉
電盒不停供電好正常
而且 個盒咁細
電量好低 個%減得快好正常

一係唔好放盒
當佢電話咁
唔好無時無刻叉
好反智

依家app 訂有無伏? 定等下先?

等多一兩個月
睇下點
而家手工差到仆街

如果你要求高
我建議你等下

唔高, 不過我都唔急買

CWB 仲有貨 🤤

有貨
記住check左先
不過小心天才吧班撚樣hea

想問下伏會伏成點？

唔該曬第一次用真係唔知原來跌咁快
以為係iphone用電戈種速度
剛剛計下數，官方話充滿一次電可以聽5小時，
咁我開30-40%聲量，聽一首歌跌1%電，姐係可以聽100首歌
當你一般一首歌4分鐘，姐係可以聽400分鐘，姐係6小時多少少

但見佢跌咁快內心好唔舒服

所以我依家出街要帶返earpod做backup

前日做左個實驗，我聽完特登唔放入盒，cut左bluetooth connection
放埋一邊，隔左一個小時，電量由64%->7%

CLS，我最唔明係點解唔整個開關制

斷左都洗電

我覺得佢係會不斷search bluetooth connection而用電

我今日去又話冇現貨

左耳70min,右耳90min
個box叉到2.5次

去旅行一定唔夠用
返工放工還可以

no rock in
你見到app入面有好比$
記得打岩名，同email

$1599不要想
大戶包埸

如果第二代冇改善 唔抵屌

我右邊果隻有時聽聽下會自己無左聲 要重新connect過先有返聲 有無巴打都係咁

屌你蘋果

一樣日子，仲係處理中，睇黎要2x號先有

有好多間鋪今日都有得拎

你see see是否電力不足

好sorry

唔緊要

唔會掛 我差足電先帶岀街

無線要5月中
前幾日唔撚見左一代

轉左準備出貨 但可能返工無人喺屋企收

到門市拎啦

係咯，點解d人唔揀門市拎？

$1800賣比你

你地個個會唔會咁 咁樣係唔係即係要換..

痴撚線,
咪撚玩啦, 第一代已經係咁啦
你地做乜9姐, 屎唔臭都走去換

第一代都係成條邊走哂出黎？

D 友好鬼痴線

腦粉 食開屎
記住買樓收樓 流水爛地爛屎喉唔好屌

可以轉？
Wireless版 之前一直無得門市拎

我係左邊有問題 都係connect唔到
星期二去左九龍塘genius bar整
淨係話換左耳比我 但係佢話全香港 澳門都無貨
幾時有貨都答我唔到 淨係話至少要一個禮拜

你地個蓋會唔會左右郁得到 同 有聲？

上一代都係咁架啦
唔好咁緊張啦....

上次天才吧個經理跌左我個叉盒落枱開始有
原本無

正常係冇
利申 我個個冇

無緊張 問下大家有無姐

比佢咁樣跌一跌 換得啦！

我屋企三盒airpods都有呢個問題

雖然就好少事

陣間買，想問新版airpod暫時有咩問題要注意？

如果qc差，咩條邊突出黎就由佢，但function上有無咩野留意？

真係好撚慘
之前試過買淘寶airpods 返黎玩下
都無今次真野QC咁撚差

你都係用幾日先知架啦
現場比你玩 都未必即時試到

一陣比人話吹毛求疵

咁主要有咩問題先

注意送屋企定去apple取

我嗰隻又係好似你地咁樣
細心睇個airpods同個盒，會搵到啲啲污糟嘢
出之前都唔抹下

出貨啦
仲以為2x號先有

巴打你幾號訂架？

3/27

想問下我上網見你1299貨
佢話今日係TST PICK UP
我可唔可以今日買左聽日先拎

宅急便 送貨係咪好閪？

屌 我都係咁 諗緊換唔換好

屌我早你一日訂架，蘋果做乜鳩



你刻字？

On9咁撚小事都換???

有幾on9 真金白銀買 到頭黎比d瑕疵品我，換下有咩出奇

聽聞係正常
我都係咁

Yes

屌你老母買咗兩日有隻耳即刻聽唔到，去Genius Bar換又要等成個星期

得閪明睇你條邊有無突出咩

咁你等下先
佢寫到明刻字會耐D

7天內

想問下如果揀佐零售店提取 係唔係一定就係果個日期？唔會提早？

係個蓋唔實會郁

唔會

跟機嘅earpods都係咁,有冇人去換

會買$1299 但糾結緊刻唔刻字好
耳機壞壞地 得返左耳聽到 同會無啦啦暫停/播下一首歌 好煩

我果個跟機唔係喎
齊口平滑
會唔會你食左屎以為正常？

唔使喐啲叫人食屎嘅柒頭

港豬
明明換瑕疵品係用家權益
都可以比你班豬講到吹毛求疵
記住你買車買樓 有問題唔好換呀

咁多問題都係唔買住了

原來整個產品整閪左
咁多港豬覺得無問題 照食
港豬錢真好搵
香港快d換走班差佬做解放軍 都係個樣大陸樣同維持治安姐

無所謂啦 點會係蘋果問題
用家問題

用左蘋果野咁多年 電腦手機耳機手錶
點估到an狗笑鳩蘋果粉既野 原來係真
用家問題個別例子
真係人唔笑 狗都吠
買機票明明有買位 飛機公司超賣變無機上
港豬： 間間都咁做架啦

我覺得apple有得換瑕疵係福利，
買家係有權換，
我都換左一次，覺得勉強ok就接受左。

喂 你架車車啲接合位平唔平滑？

原來生產係預左生產瑕疵品比買家
原來買家係預左買瑕疵品

係咪姐係直接去買就得

要apple store app 買左先
到時去pick up

揀完地址無得去下一頁

入去購物車比錢啦

有冇巴絲試過會早到 要24號先到

如果攞現貨check到有問題可以即換㗎可？

口都未埋都正常？

不如你賣散件比買家當佢電腦咁砌機咁砌啦
慳撚埋人工咁咪真正用家問題囉

我想賣airpods 2 無線版 有無師兄接收？原價

全新「但準備出貨中」

打上去問有無得退錢

佢唔無 唔可以退既咩

你覺得 車好貴咩 樓好貴咩？

有無人同我一樣
左耳拎出嚟會即停 但右耳要成10秒先停到

我今朝都收左貨
一開都係咁
試完左右耳有聲
叉到電
是但一面放底就會停
開心使用中
你當我係港豬啦
係我心目中正常使用到已經收貨

聽歌既話 拎是旦一隻出黎會兩隻停晒
不過用左差唔多成星期
叉盒拎出黎
有時入耳未必即時連到
用家問題

是旦放一邊出耳 停係正常
佢係停左係播歌
但打機 睇影片 唔會停

你耳機無問題 無啦啦叫自己港豬做乜

話接口有問題要換個班真係on撚9
而家條邊又唔撚係𠝹損你隻耳 駛唔駛呀

唔貴呀 psn貴啲 比人食三個月要叫春

原來人地欠我野 我唔可以追討
睇你個腦都有問題 分唔到問題所在

冇換瑕疵品唔係就港豬咩
睇到條gap咁大
都唔知日日望條gap黎丁定拎黎聽歌打電話

豬

買千幾蚊野,買隻耳機
講真好似驗屍咁有乜為
講到大條道理消費者有權點點點
係無錯，但有時D野可圈可點咪算
要拎去退拎去換咪早D去，又要係到問係到呻
搞笑

連可圈可點都唔識用

我講出黎 比個心得經濟出黎
等有問題中左伏既人參考下都唔得？
懷疑你似天才狗

我咪認同你囉 比著我一定唔止叫春 嘿嘿

建議佢咪撚買啦 搵黎煩

俾人講你兩句就話人天才狗
香港就係有你呢D人先俾人話係投訴之都
你都幾玻璃心
你入得黎又問又呻，都係想搵人圍爐姐

無錯
直接放左佢咪算
當買個教訓，免左個麻煩好過

我連線𠴱啲都連得好快 正係唔知點解右耳拎出嚟要等成10幾秒先會停 但放番入去就即刻播番

第一代已經係咁
新個代都冇改善到？

睇其他人留言似係得我有問題

聽日送上門

用左兩星期 左耳隻airpod已經充唔到電 用唔到

原價點解要同你收

有人唔想等2-3個禮拜

係咪要俾返件貨佢先會開始整你個換貨手續
定係申請左換貨佢就會開始幫你跟？

有，早咗2日

正
竟然用到

我買左個都著燈
但差唔到

我都喺 不過我賣左iPhone x 換左 s10

到左

申請左，去交貨，佢個倉收到之後先會email通知你下次去拎全新貨

唔該哂

岩岩收到 一打開就見到條邊直頭有啲膠喺度
QC 真係...

賺左$8000

因為穿左ipo咪原價放

我就走哂
本來所有正數賣，last有D Sh->WH
-$9走
大家good luck

有冇人都係27號收貨 會唔會提早幾日到

我有個低能問題
你地find my phone入面有無airpods出現？
我係咪ios版本唔夠新（12.1.4）所以唔比我用find my airpods

會早
大把人cut單

無線穿左ipo?

1270/1590收市
今天最低1560幾hr

有無airpods嘅機套推介下？搵嚟搵去都無一款係可以show埋面盞燈仔

【【2代专用】苹果airpods 2保护套二代无线蓝牙耳机超薄创意airpods2保护套软壳官方液态硅胶全包收纳套潮奢侈】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥9iGrYa5LVJ1￥后到👉淘♂寳♀👈

色唔多 買左個 正正常常

有無ching 可以分享下 點處理漏音問題

本來我24號拎 但今日已經有

寄送 04-12 16:54 APPLE 中心
通過中轉站 04-13 00:49 九龍灣基地
到達 04-13 08:12 中九龍中心
送出中 04-13 18:54 東九龍中心
帶返(休息) 04-13 18:58 東九龍中心
跟本就冇黎過

有個YouTuber講, 戴2上耳冇咁易滑(佢話戴1係好鬆)
有冇2嘅用家解答吓

【【送贴纸】韩国elago苹果蓝牙保护壳airpods2保护套潮牌无线耳机套ins充电器盒子套防丢防滑薄软硅胶壳易清洁】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥FwpDYa7d6qa￥后咑閞👉淘♂寳♀👈

粒燈有套都會穿到出黎

yes,應該會透到少少出黎

有冇engraving?

有

貴左d

用過佢D iPhone Case有質素小小
睇你想要乜

今日$1550-$1580都有

無線版而家街鋪賣緊大概幾錢 ？

等beast in ear

【2代苹果蓝牙耳机套airpods二代i硅胶防丢滑耳套入耳式耳塞保护套】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥ZPyGYalU1ow￥后到👉淘♂寳♀👈

真係work咩？

想問第二代非無線去門店有無得買

啱收貨 verbatim差到電
好彩唔洗買過塊

no Rock-in
去鋪都係叫你用app比$先

NO

朋友試左好d

想問係咪有線個電量位係入面
無線既係出面

有無巴絲知刻字要等耐幾多

第二代全部出面
第一代先係入面

Apple網賣緊1299個個係第一定第二代黎

二代有線差電版

謝
我見佢圖又舊版 堆字又話係新

有無巴絲知刻字要等耐幾多

出邊同入邊都無所謂啦!
都係係電話度睇

官網買一定係新版啦

我想問每次囉出黎connect左之後 音樂app一定係40%音量 係咪正常架 佢唔會記住我上次咩位架？ 謝謝

POWERBEATS PRO 5月幾號出 等緊

聽日攞
想問下有冇咩係要特別check下？
見上面咁多人屌個qc

今日有線無線都有現貨

等Beats 算啦

Beats

不了 個掛耳好樣衰

全新AirPods 配備無線充電盒

原價賣，Apple Store Online買，剛收貨

有意留tg

係咪早上8點搶？

唔洗搶

無線？

今朝見到有兩間store 有
而家無了

謝。今朝8點？

自己留意多數二至五補貨

無線又齊貨

無線版有無得插線充？
利申：考慮緊買無線或有線

即刻訂咗貨 可唔可以今日揾朋友幫我拎嫁？定係一定要本人？

無線可以插線充...但我果個無線充差得好柒慢

用開第一代, 一出就買
值唔值得upgrade

本身無充電墊，買個無線充係咪無用處？

噤你都要有無線充先用到佢個特點

無線充得慢正常，手機都係咁

Thx bro. 咁買有線版好了
慳返幾百

今日咁多貨
無線仲有幾間有得即日拎

有一代, 等5月必屎好D

去換右耳
一樣有大gap
個職員都認左頭批做衰左 好多貨都出現呢種問題
叫我遲兩三個月
保期內去換新野
你班傻鳩笑鳩我
盲粉護航
食開屎係唔同d

同佢講 第一次黎想換
個職員話有gap有正常野
今次個職員聽完都r撚晒頭講係批貨問題
你班傻鳩繼續食屎啦

打發你走咋傻鳩見你日日都走去換

岩呀 用家問題
點知原來咁多人都用家問題
盲粉又贏

即係等2 3個月先拎去換？

正 今日換左隻全新
佢知我係外國買 琴日開完先發現有問題
就話唔想我等咁耐先有得用 就咁開隻新既比我
蘋果服務真心好

岩岩係西鐵站唔見左個個充電盒

又話今日前送到。。。

保期係一年，係咪？
有得換就好，我嗰隻同你差唔多

$629

職員話 可以換
係頭批貨好多人都係有呢個問題
上面班傻鳩 食緊屎仲呃自己好偉大 食下屎無所謂
人地官方都認撚左做得唔好
樓上仲死撐

屌

睇下有冇人放

係咪真係可以換其實我都覺我個嗰條gap都好大

同個差電盒有時只用得2日就<30%係咪唔正常平時每日只聽3~5個鐘左右歌到頂盡都係用到三日

我換要等2-3個星期....

唔係14日內咩

有無人壞左耳機得番個盒

去備定案先
最少有證明 唔係你整到個GAP出黎
係佢原本就係咁撚樣出貨
佢係咁同我講 等兩三個月再去換
但我有叫佢NOTE番底

唔知係咪因為佢見我琴日activate
同埋係真係用唔到果隻壞
所以先即場比隻全新我

去備案先
而家擺明係APPLE問題
唔係剩係組裝耳機錯位咁簡單
而係好多人都有個大GAP係度

見到你地第一水d 貨係咁。
仲諗緊買唔買好

你班仆街，快撚啲同我淸哂第一批次貨先！

遲啲先買囉，定你好急住用

前後換左3次 接口位都有問題 已經放棄直接用

因為有邊刮邊

我唔見左耳機得返個盒

巴打住邊頭 平d讓比我

有無人個電盒已經花晒

好，深水埗大圍都ok

pm左你

買左套保護 應該少花

有無巴打們知邊度有現貨賣

有線版無線版明天

同舊版比其賽分別大唔大，都預左唔靚聲
但求聽歌個聲量穩定

不大，連接快咗

Bass好似比舊版好少少，連接係真係快左少少

但隻野嘅造工係非常差，邊位披口𠝹手，a貨都靚過佢...

大把貨啦 Apple Store

Apple Shop

刻字今日落單要5月11日門市先有得拎貨
想問刻左字的手足你地之前買果陣，最尾拎貨個日子有無提早到?

有冇巴打知幾時第二批
想知我5月10號刻字送貨會唔會都係第一批

我冇提早到

賣牛仔褲

都已經出左成個月
之前成日無貨
應該都唔會仲係第一批掛？
有無apple撚講兩句？

我都係咁 嗰時係換一隻 定係換一對比你？

邊位如果傷耳就真係不了

傷又未至於，接口位完全係不能接受

聽聞返去換都係咁，冇得搞
第一代真係完全平滑，係用耐左先有少少黑邊

嗰時藍精靈同我講話係軟件問題 但係fix唔到
我退咗貨 等緊全新airpods送嚟

我都想知

啱啱買都有黑邊問題
攞返去問佢話冇得換 攞塊布幫我抹

黑邊唔係整嗰時冚得唔好咩

冚得唔好唔係唔平滑？咁我兩樣都有 條邊係用少少力刮會有膠水絲走出嚟

咁我又無刮過喎 d膠水好明顯？
咁佢有無抹到

係咁樣嘅

佢抹咗幾下叫我睇下有冇問題 再加句:我覺得咁樣ok呀
係咪真係冇問題

我嗰隻同你一樣 無辦法啦 上面好多巴打都係咁

一陣小心狗咬

打漏左食屎兩個字

想知係咪真係冇得換咋 我見上面好多都話換到？但啱啱啲genius 又話已經冇得退換

好撚飄忽一時有一時又冇晒

我無換 大把人換左都係咁 仲要等
你apple store買直接打電話咪得

我就拎左去換 要等到5月頭先拎到

巴打係有線定無線

無線

第二代造工同qc真係好差，琴日先發現原來qi時得時唔得，即刻返apple store搞，順手叫佢換埋披口個隻耳塞，又要等到最快5月

耳塞應該好多人去換，我一講佢就知咩事

一樣做功好差 係咪保期內去同佢講個問題就可以免費換？

有冇得即時換呀? 右邊條GAP好界手... 淨係換右邊都OK...

去備案先

剩換一邊 要訂
等一星期最少

門市備?
想換又唔想等

最怕佢將人地拎去換個啲翻新再當新咁出
定係其實呢個係事實

順利

翻新成本高
不如驚佢整番乾淨似新既就換比你當新野
博下你地係似樓上班食屎狗咁食開屎咪當無事發生 呃下自己
係咁上下架啦 收野啦

俾足錢都要食屎真係得佢地咁「偉大」
話說保養幾耐？收到有問題隔幾個月先換得唔得

條邊唔齊口係咪可以換？
有冇爸打試過係收到新貨先俾番呢對apple 定點樣？
AirPods 上網買既

要俾返佢先再會幫你搞退貨手續

個玩法係唔係
打上去hotline
同佢貨好再拎落門市
知唔知可以即埸換定要等佢寄過嚟?

個個都有qc問題
仲諗住今日買

依家去買現貨仲會唔會有qc問題

係阿 要打上去先
要等佢再寄過

屌，又要去換！

你地買曬d 第一水貨未
等左第2水好耐

唉！

新買？

Kuo: Two new AirPods models in Q4 2019 – Q1 2020, one features an all-new design and higher price

咁誇張

新買定跌過
新買就人地問題
跌過就你問題啦

佢問題定你問題

咁易壞都係佢問題啦

唔係太嚴重我就算了，始終刻左名要換都唔知又要等幾耐

呢對又真係誇獎咗啲

誇張

街外地鐵用正常音量跟本聽唔到歌, 比人聲同嘈音cover哂
返到屋企都唔會再用耳機
優點係地鐵都講到電話同連唔同device方便
你地咩場合用

地鐵開7成都聽到喎
係街50都夠

正路就喺安靜環境較到啱音量, 之後應該set limit唔好再上
我自己就4成左右, 拉到上7成咪會損害聽覺同漏音漏到人地聽到

想試幾成係咩情況會漏
用兩隻手指去禁住黑點就試下
通常漏聲出黎果種程度 我都係按受唔到
會覺得太大聲

朋友send黎

想問係咪有線無線，個電量位都係出邊

有線無燈

聽到wo
師兄驗一驗耳穩陣d
唔好長期聽咁大聲

唔係話聽唔到
不過係地鐵真係可能要8成音量先聽到

正常 無降躁 又帶唔實 預左

早兩日買又好似冇乜qc問題
第一次買原來油耳都幾易跌

本身想買
細佬有個一代 試吓 有啲啱feel
但睇完各位話qc唔掂 又斷線 又快冇電 搞到唔想買

買佢
一 唔點斷線
一代問過我細佬 佢話唔點斷 間唔中某啲地方會 想問佢借一兩日 但佢冇嘢用得
二 可以轉換去MacBook
呀 呢點應該唔多人需要 但我有需要 因為枱面喇叭冇位 已經兩套 放唔落第三套 諗住主動式 唉 冇位
三 siri 我唔介紹 叫做有需要

我等緊momentum 見佢以上三點 放棄音質 叫接受airpod 算啦 畀我睇到呢個post 呀 荷包好似慳咗啲錢
點知仲要搞咗一陣connect唔到Android 有ios又Android 可能我唔識搞啦

如果睇online review
基本上佢通話最好
其他果ture wirless 係 傾唔到電話
我只能夠同你講
whatsapp錄音 請用返電話個mic

得一隻牌子嘅BT hand free傾電話係世界級好 就係Motorola 我介紹畀好多人 你唔信 買隻 佢中價位 你就知Motorola通話一直高質但唔識賣

上網order 完睇到哩個post
原來qc 咁撚差，即刻cancel order

音量應該同有線版一樣
個個買完好似發現新大陸咁又話唔夠聲又乜咁

就係睇online review 話佢通話好
結果出到黎有啲落差啫
如果係靜嘅地方傾電話係唔錯嘅
但係街，地鐵𠵱啲地方就變到好差囉，咩雜聲都收埋，仲收得好清楚下

咁我又唔會考慮

大家知唔知換貨幾耐先會再出貨.？ 我買咗翻黎第一日就發現壞. 即刻去換要我等個半月

好耐無研究，十幾年後估唔到mo記既通話質素仲係咁好？其他廠呢十幾年做過的咩

十幾年
我當年用v8 地鐵通話安靜度等於圖書館
之後買佢infinity 耳骨果隻 你落club 用耳骨mode一樣以為你係屋企 但聽得出有分別 唔用耳骨mode 都冇問題 但比v8嘈小小
之後果隻第一隻earbud hint 戴上先開機
都一樣好通話

但Moto 唔爭氣 通話質素高到冇間廠追到都唔識拎嚟做賣點 Crysta Talk 以上兩隻bt冇ct都屌打而家果堆 電話果堆就真係無撚敵架

我用whatapp個錄音好似兩邊有延遲咁
右邊快啲

Mo記 通話真係無得輸
之前用佢D電話
比人問係咪係屋企未番工

真係好勁

啱啱去門市問話要上網訂 上網睇又話今日拎得 咁我而家即刻訂嘅話係咪即刻拎得

係
BTW Walkin都唔買得？睇嚟啲貨係留比AOS訂既人

Cwb精靈串過馬撚，好聲好氣問佢有冇walk in貨，佢直接話”你上網㩒到就有，㩒唔到就冇”

係 搞到我又要行多轉

係現場用App即訂即攞唔得

得，有qrcode就得
所以要視乎幾時send個qrcode畀你
大約要幾個字

咁都好啲，起碼唔洗晒時間車費

等Email到就有得拎
最快 十分鐘 最耐 一個鐘

第二水機有咩未啊
你地買曬第一水機未

有啦 買啦㭍頭

點解你可以咁仆街

有無人等緊powerbeats pro?

Day 1鳩衝黑色

上網買左隻airpods有問題申請左換貨
退左番去之後
收到個email換貨時間要去到5月尾但係明明睇apple store 有現貨係咩玩法

有咩問題

第二水qc 好d?

想問AirPods 無線叉電個時 個燈係咪長著？

知唔知幾點

條邊好差
仲衰過iPhone 送果對

咁簡單， 人地d 貨賣俾大陸人而唔係賣俾你

戴慣入耳式會唔會戴唔到airpods

點會戴唔到，除非你唔啱耳形夾唔到AirPods
BTW urBeats 3 AirPods雙修

以前iphone送果d耳機戴唔到係咪收得皮

姐係依家跟機送果啲EarPods

amazon 前幾日特價 平咗$160hkd

關咩事 都係同樣價
咁都吹得出

黑仔 唯有等下, 現貨都係留比人現金買
維修唔會換新貨我估

爸打可能唔知
apple 唔知搞咩
明明airpods有現貨都唔俾人門市現金即買
一定要你上網買左先再去門市拎on99
另外退貨係換新貨唔係維修

我知呀, 我都去過門巿想買, 佢要上網訂左比錢再去門巿拎
要等半個鐘出EMAIL
我估係想要數量, 睇下造幾多AIRPODS出黎唔想晒掛

其實外國有網站拆開左，發現根本冇可能維修，所以換新貨又有乜問題？

換新貨冇問題
問題係見佢明明有新貨係apple store
不過唔俾我要我等到5月尾
明未

你有冇刻字

冇

上星期買
差完電 右邊好似差唔到
Iphone 顯示得L

岩岩有線個耳機壞左
而家想買air pods 2
但係咪長期缺貨

唔係，早兩日AOS訂左隻無線版即日有得拎

有d 人話airpods 底會有三行
我個個得2行 你地有幾多行？

有三行，第三行係CE 嗰啲標誌

美版得2行
但係買嘅係第二代

日日大把貨, APPS 訂貨, 即日拎

而家d貨係咪都係咁多問題

見多數巴打回報話有黑邊
(合得唔好)

係得你覺得有黑邊冇問題 仲話人地好鬼癡線

個人喜好
我自己唔會換

咁等下第二水睇下點

幾時先第二水

你地會唔會拎左對airpod出黎 跟住再開蓋
佢係咪唔會自己彈個盒有幾多電個畫面?

唔會，要放返AirPods落盒先會彈出嚟

係咪依家全香港都冇現貨 想買俾女朋友做生日禮物

全香港都有呀!,
點解唔自己去個APP 度睇下

啱啱book咗一陣拎 唔該哂巴打！

Qe真係幾差下

左耳突然冇聲
試過用iPhone
Apple watch都一樣
Repair 冇用

我都係 一個星期前去左天才搞
佢話訂貨換
依家都無有

有兩個問題想問下

1)買二手airpods 咁上一手咪可以用find my iPhone track 住？

2) airpods 保養係跟個case定係個耳機 點樣確保兩個耳機冇掉過包？會唔會因為咁樣void 左warranty?
0
0

airpods 應該成日叉電定冇電先叉

唔用就叉

鋰電池理想係維持喺20%-80%電，咁會長命啲